近一個月特別多post屌阿狗

發生左咩事

放低負皮唔出聲咁怕死

人紅是非多

近幾年特別多人屌獌狗

熱狗就多人屌

屌左幾年啦

咁多負皮

又開始多了

ching入我po幫拖ok？

幫返我ok?

冇罵戰了

班阿狗等左咁耐諗住可以笑柒利同熱一齊踢歐霸, 點知兩隊鳩下鳩下又入到16強

我喺其他post

讀心